FIFA19 Ultimate Team討論區（139）垃圾server

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

有無人用過uel papa 好唔好用

睇自己卡值幾幾係咪futbin

放ps4 coins4m 3k hkd

勁野黎

有人開po 小感動

差200萬 可以比d咩

請問你地wl係咪都係lag同delay

原本用緊普金熱山 諗住換uel papa係upgrade
點知用落發現勁唔夾 即刻賣番用番山齊士算

reus真係好勁

俾對面入左2球 potm

享利完美屌打 除左輸少少傳波
速度 高度 力量 贏成條街
價錢都贏幾條街

咁細路定牙朗勁

牙朗200%

除左真朗 無一隻勁得過丙朗⋯

好想試下中icon

今次wl 目標係打齊30場

防中加engine都打死人

禁入去睇下咪知...

防中baby blanc定middle/prime petit好
本身用緊kante

入到搵唔到 所以問下 係咪自己記錯app

請問IF 包皮定Prime費高？

唔洗攪kante

我用隻丙朗覺得好頓 有時龍都唔中 燒味又空晒都頂唔到 想轉人

好想有假朗
但賣身家都唔夠

唔可以用黎鳩跑依隻

就係唔想用kante 要換隻icon連chem

Dalay到咁寶係唔知點玩

有冇心得

又有人中icon
我連車尾燈都見唔到
Btw恭喜巴打 我都鐘意謝4

痴線第一場WL五格都勁delay

按左射波成兩秒先射

丙朗都唔中龍 頂唔到波 無咩岩你玩啦波

十字制頓就會有少少 不過5星skill move 高手一樣撚死人

上post先話冇錢買icon

攪咩

張圖右下角

屌5格都chok下chok下，仆街

100w

賣走左馬基尼尼啦嘛
岩岩有百七萬
所以先十五十六包皮定費高

BTW冇market有d澤洗

呢兩隻同價咩...

c朗用engine會好d
有時真係會鳩鳩地 但冇邊隻可以代替到佢

包皮，費高我自己用過唔掂

BAN ACC 唔洗買過隻驚架波

費高要all in淨低幾百
如果巴們話好用就一棍吽落去
唔好用就包皮

蜜月期唔錯 之後變傻仔

Figo 同best 都好用，但我覺得係你其他位置都唔差嘅情況下先好upgrade

反而我掉返轉
一開頭完全唔識用 用用下就慣咗

阿朗都傻仔 咁邊隻勁

點樣唔好用丫 ？

包皮啦 40萬 好接近icon

w夠未

Best 要多三四十萬
但我而家RW位吉左
其他位都OK

W你老母

貪隻顏色要買IF

舞唔掂，160萬唔值，同位用bale差唔多

今晚出基斯普換走牙朗算，反正我都係鳩跑同鳩頂

Bale 嚮draft玩過好快斷氣

第一次SB過3000留個紀念 負碌靠住對面ST守龍先炒到電腦
都唔知Top100班友點樣keep住打咁高分

一個 MLS 任就睇撚到啲人幾咁無品

打終極 ？
炒legendary最高都係試過2千8

費高唔值咁貴，除非有愛，個人感覺
我都忍痛割愛賣左換西多

啲香港人最撚無品

更新完新patch仲衰過之前
on9仲話fix左痴撚線

我都想換Best
但爭幾十萬又唔想等

如果今晚岀kovacic應該入定咩人好，車迷想自用

英超 84 大機會

如果真係出

咪撚我啦Sam哥 見對面前鋒守龍先膽粗粗打終極咋

我反而好彩遇到2場對面own goal走場 好感動

真係好多 送一粒比人有幾難呢 寫到明 home win away lost
有時見到咁 都真係廢事浪費時間 自己踢入自己龍自己走
送埋比你算9數

我真係唔敢打終極
巴打勁

12:0都係3000分？

咁唔抵屌波 傳奇5:0都有2600-2700

痴線
中柱5次
空門3次輕力禁都彈地彈高
乜事呀

多謝
總有機會中

直接課coins 起手啦

可能對面低rating同chem 我打果隊係最左手果隊 chem同rating好似都係得70幾

仲做緊差2場😂

要俾人入一粒先可以走場？

終於遇到好人 祝福所有送禮玩家
抽親pack都中好野 唔係icon都if

On9我一直都一入到game就走場

係

入波計5球 唔失球有分 控球有分 射中龍同角球就每一次都加分 10球封頂

Btw 我係mm中
希望你黎緊都中到icon

打左半個鐘好有幸遇到一個

整唔撚到個futbin睇錢 屌

6場都要真軍先搞掂

無既，有時一見香港人名，明知自己作客都照入去送
打得耐都攰，我認我懶，抽唔到主場，都送下比人

On9抽極都客場cls

我遲下會開個香港Fifa賤人lists 見一個bm就屌一個
贏完就post results 然後撚鳩你班垃圾

隻英超84 本身bid 緊 3800-4000, 更多巴tip完英超之後俾人bid到4300

鳩頂 唔係牙朗仲勁咩

牙朗冇技術都入波架wor

你有冇見過基斯普係比賽場上出現

抽極都唔中香港人名

鬼佬起左身 關我鬼事咩

我發覺bid人最好時間就係番緊工果陣

諗住咁樣砌 包皮7chem應該都夠

今晚基斯普應該會做
但又想用隻SO9 睇下轉唔轉陣打雙前算

因為係鬼佬凌晨啊嘛 集集都係香港朝早低價 夜晚高價架喇

dllm 場場比人90分鐘追和再 120 分鐘絕殺 點玩

Del piero prime

sb 3千分
最勁試過上top90
之後就係爭一兩千keep 唔到

Sorry囉，咁我驚買唔到嘛⋯⋯想跟50隻玩下

又做乜 好地地場場五格 突然之間又開始配對埋d兩三格

兩場12 碼 輸
一場加時 輸

好糾結
原本用緊英超中場鐵三角
今個星期好彩抽到紅卡邊爐
唔用有d晒
用又唔知點換好

呢d朝早要入 夜晚食炒價

朝早最平可以去到幾錢，成日訓到晏晝
諗下洗唔洗特登早d起身

如果想搏,85 up有無邊隻可以賺到5000 up 可以入下

Prime Raul, prime Socrates, 牙朗
大家會揀邊隻

即日鮮 一隻1000

嘩屌聽朝 6點起身飲早茶

而家有無邊隻值得投資可以入貨？

其實點移龍

放4m ps4 coins 3k hkd

我想問而家Reus個sbc如果我唔夠錢做哂4個challenges 剩係夠錢做1,2個係咪冇意思？
basic advanced都已經做哂

其實最難係星期六日多咗果幾場 次次都打唔切/冇時間打
有時間都拎去打WL啦

而家好貴 除非食正requirements 唔係好難

David Alaba有無機?

星期六日多數掛機 之後做自己野

一場600分 10場都有6000

入IF 等ICON仲好 D IF無升過咁滯

就算ICON 唔岩 都仲有大把SBC 用IF

如果等ICON要入 84+ IF?

83 84 85啦

國藉同聯賽 係咪是但一個係靚就ok

你本身唔夠錢=你都唔會拎到隻REUS
咁你做黎做乜鳩

on9 wl唔係c朗尼馬就係 prime icon
場場射多佢5-6球 但場場屈遠射輸多2-3球

點解打WL 搵極都搵唔到人
頭先都好好地，突然之間搵十分鐘都打唔到場，一係就3 格，係咪我有問題

我都有諗過raul同c7,
但raul有愛最尾都揀左佢，
冇後悔

Sam哥 blanc再上可以換咩？petit會唔會好過佢？

i know that feel
不過用堆普金贏左又幾開心

維拉

好中意玩sbc
Marquee Matchups抵唔抵做？
20k左右有幾個pack

垃圾pack不了

長遠計就係 博icon買最平就得

5w12l
場場都c朗icon隊點玩

可唔可以講下點唔夾法 睇數值似係同類打法

求救 應該換防中定換中堅好 入面入埋都唔夠後面失 隻候姆斯我真係撚唔掂佢 跟本對住美斯個啲你閘唔中佢 你唔駛指意回身追得返 彈彈波更加唔駛指意佢追到 一個one two轉身都唔知追邊個

馬度迪食咩卡好

Godin由4萬升到7萬 係咪因為sbc
如果我想自用 好唔好賣走佢買umtiti

88vieira

里奧+walker

用黎用去都係覺得SIF SUSO好撚廢

有邊個吾想

有冇手足HKBN 成日斷線
Router都換左了

真
咩都半桶水

阿朗全驚頂波最屈啦下話

岩岩輸左比隊波叫zero zero one ,唔知係咪巴打黎
球球都綠燈, 好勁
第一次對呢類對手, 好震撼

呢堆4號

拉傑特
5個西甲人rate 86 up chm 80

Benatia 我做呀

拉傑迪又係用都唔想用個堆黎

點用牙朗屈唔合乎常理既頭鎚 我完全發揮唔到牙朗先想換

得呢隻勁 VVd 唔會有可能

其他不了

瘋狂燒味
9981斬

I
差啲qs咗 唔明點解咁貴

90個隻 190萬
85夠做？

唔識玩不如奉獻啲錢俾大家算啦

其他不了 +1

85都好撚勁 用緊

vfc唔過2係咩意思？ 新玩唔明

夠啦 85都好勁

Aguero 定aubameyang 好

利申玩fitnesse shot

隻futmas Bruma 玩左一兩日 好鬼勁 打邊既cam 撚下sm 好鬼正

A

3.5m前鋒揀prime亨利好無

Aguero同auba都係A
你講邊個

公司佬

無30勝不如唔好玩

唔知點解出唔到後面 sorry巴打 應該阿古獸好啲 利申用緊

樓上先有個謝四巴打MM中謝四

Update 完 delay 到pk

cruff/raul/eusebio?

玩撚到滑雪咁

西甲撚到而家一張聖誕咭都無做到
見到人地又拿卡 ali 廢奴 zaha

一個星期比一個星期痴線
打十場十場都c朗icon隊

頂波VIERI>>>>>>牙朗

你諗下就快到TOTY......

一係中柱絕殺唔到 一係中柱追唔和

我都想買eusebio 但4球野

middle唔係3.6咩

兩翼傳中 阿朗頂波勁到痴線

隻驚3個月 玩得勤力 個個都C朗朋友隊啦

仲要講緊0課

終於中個十萬既球員 多謝MM

中間果隻唔上唔落 好似仲差過baby

睇番細項原來中間個隻廢 冇野了

上個post係咪有人話會出沙雞利

所以諗住買左亨利先 遲下再upgrade上去

有無prime 亨利食評

當每星期打wl (~100k 當你elite) rival (~75 d3以上) sb (~35k elite 1)
要連續12週不停打唔要packs淨係要錢先會追到而家個inflation買c朗(~2.5M)
C朗啲朋友係係銅卡？

upgrade要比20萬稅喎
不如儲多陣同勤力d bin直接買豬西

有冇人有玩過switch版fifa 玩落同ps4版有冇咩唔同？

SB WL有pack 架波手食左落肚？

邊隻係豬西

eusebio

點解更新完就咁鬼lag 就算開kick off同frd玩都好lag

仆街綠燈狂中柱 連續3場

師兄係咪唔炒卡

Prime成5.3m喎 有排儲

出toty個陣 高rate卡好似簡迪 普巴會唔會大跌?
諗緊好冇放主力玩futmas untrade到toty

痴撚線 只要一打AWAY 對面唔似香港人名就食硬屎
咩都慢半啪
EA 食撚屎

哇 抽中施多夫

開pack錢 一場打完既錢 coin boost 再加埋炒卡
其實唔難

當你全部pack開垃圾

SB E1 30000+ QS 30000 （2個RARE Mega ）

DR3 70000

WL E3 70000 QS 50000（1個jumbo player pack+totw pack）

就咁都25萬一個星期

當你得G1 一星期都有20萬 已經係最保守估計

係連續3個月一隻84都無咁計

我打咁耐未抽過100k以上既野 唔計課金既話 你用開rakitic打？

仲未計COINS Boost 同match coins

Umtiti定Godin好用 拍varane

佢句statement冇assume啲咩 casual player好難炒到成m出黎

高甸

咪係 match coins 開game到依家都600k啦

佢炒開卡 仲洗乜理中唔中100k以上
識炒卡要買隻牙朗+見得人既普金/if唔難
就算唔炒卡 買唔到牙朗 都買到隊完整功課隊

加埋小花又點睇 好想用小花

銀pack嗰啲做得過 本少 但基本上穩賺 唔好諗住賺得好多 但基本上都有少少執

小花衰在唔夠氣 隻if會好d 等toty出再買if

呢度average好明顯唔係wl e3 你啲assumption係套用係above average 既玩家 average黎講係g3 呢堆 佢地點樣賺你所講既咁多錢 given佢地有勤力打但都輸

咁唔換了

拍varane緊係kimpembe

最好 一高同企位好 一快

你3個月以黎用咩打 儲錢買cr7嗰陣 用垃圾都打到上elite已經唔係average players所以你條statement好weak 你應該assume埋個玩家(above average)係打得勤力(打埋wl,sb and rivals) 重要用好多時間去炒卡先可以係3個月後買到cr7 其實你做到above average既players既話根本唔需要諗呢啲問題 EA班撚樣根本有心比多啲rewards 同時推高個inflation(or inflation rate) 至少正常人唔會追到勁icon個inflation rate 派幾撚多錢都冇

市場反映哂 今年就係人人勤力玩都有20皮一星期

所以d野先咁貴

搞咗兩個鐘終於全隊full chem

俾人級就多 好似自己好耐未試過咁級人 80分鐘開始反級3球 兩球十二碼

全場劣勢唔應該贏

唔好意思喇如果係呢度巴打

係 所以佢岩岩條statement根本唔成立 要炒卡炒到咁多錢既人根本唔多 你留意返佢條statement 但佢所講既的確可以令一個average players整到隊隊功課隊就真 但cr7我就唔同意

有冇人有Auba 説明書
用落完全唔覺得佢快
帶波鈍到嘔

同埋唔一定要炒卡
每個星期啲錢 拎去投資IF卡
渣極點都有5-10%利潤

講咁多做乜丫UT不嬲pay to win
你買唔起勁隊就唔好怨對勁隊
又或者人地好似猩猩咁pack luck 好呢

一d 都唔廢 好勁

DR又搵唔到人

係 呢度睇得出ea係別有用心 今年啲pattern完全唔同左 冇路捉 而家基本上跟twitter嗰幾個好出名既traders調轉買 佢地買reus if就唔買reus if 走去買其他野 ea今年撚左佢地好多次

感覺佢都係一隻識射波既翼

想問下英超RW/RM邊個好用？Budget 25k內

利申:我扭波唔多叻

呢個都部份認同 今年堆high rated if冇上年fluctuate得咁多 好怪 可能個個都聽曬堆外國traders講執新出既79-84呢堆if 好難再好似幾個月前咁discard value買if

想問下12月拎返黎既SWAP PLAYER係咪一定要12月內換?

Ys

UT 係咪pay to win 我就有保留

呢個情況係ICON出現先開始嚴重

正確黎講係跟劇本贏啫

以前無 icon
見到bale c朗都係好絕望
不過古烈治同偉拉依兩件真係勁到離撚哂譜

古烈治真人真係咁勁

以前個level就係1-100lv 有左icon之後就係1-1000lv

個差距大到無得打

我就係果個爸打，輸3球你好走啦，係到搞搞震

屌你老母臭閪ea9連勝第十埸贏緊三比一斷線當我輸
手掣已爆屌那星

但好老實講 佢同偉拉真係game changer得好勁
比我簡用1000萬買真朗我會用1000萬買古烈治加偉拉

咁又係 全icon隊加有番咁上下底真係打到個人好絕望

正 又三舊

本來用緊nif cancelo覺得ok
upgrade sif cancelo反而用落勁廢 完全守唔到波

好想棄了

棄囉無人逼你玩

豬一場姐

輸兩球ja 本身諗住輸夠三球就rage quit

vvd貴撚到 買隻david luiz頂一個星期算

自動防守 長腳先生玩撚曬

追sb追到好吃力 打機明明求開心但玩到好似返工咁

打dr已經攰，仲要追埋sb

SIF SALAH 好撚勁

打夠5萬夠e1咪算

唔想打咪算 又無人迫你 何必

搵個星期得閒啲想試下上top100

一開始SB都追E1
而家E3 輕鬆好多

得閒都唔會咁做

all version都勁

長腳撚
剛剛先比隻baby blanc搶到仆街
98balance 95 ball control都比佢搞到碌左好多次地

跟住學Sam gor post上黎

嘩好大怨氣
話咗遠離wl
享受週末

打未呀腥

遠離WL
享受週末

(唔記得咗Redeem)

打緊pro club

WL有人送場

你玩驚
定驚玩你

Icon一定買呢兩隻怪物先 進攻識攻用尼馬呢啲都ok 但防守用古烈治呢啲真係好大分別 佢90分鐘冇一刻唔係跑緊同逼緊你

一入場lag到pk 可以點走場.....

打 4格好辛苦，好似慢鏡咁

打左一場6-0 可以瞓了

撚左隻利雲成個星期50場後
終於有啲手感 懷疑99力量 所以射波要陰力到
近4場wl 有3場都靠佢入2粒

美職差兩場

都1點,唔差果少少啦

堅持

聽日星期六唔緊要喇

日日見到巴打你等2點

WL input lag 到Hihi 點玩

第一次用so9
人形移動砲台

星期5次次都lag
我就星期6打到5點,之後星期日再打
星期日d人仲要冇咁勁

Lag到hihi
上星期g3
家陣7w13l
s1都唔知有無

我終於明點解幾個月就多人棄驚
由第一個星期開心打WL, 由E2, 慢慢落到今個星期有可能拎得個G3都唔知有無

下年真係要炒下卡先再玩UT, 每場封到位以為掂啦， 唔岩位既邊走邊射，啪啪聲，

icon level 真係好正 下年再黎抄卡恰返窮撚

Totgs利雲有冇食評？想用隻87雲拿換佢試下

一陣有拉狗

唔打WL咪輕鬆打下DR/SB囉 總有方法享受隻GAME
下下同人比咩GAME都悶啦

干度+是撚但一隻西甲就心足

會唔會e2變g3個range咁大呀

應該換返隊愛隊得閒打下算
再唔係玩下Div 就算

如果今集拎走埋綠燈 咁就真係幾好玩
雖然server都係好廢 成撚日delay

聽日再打啦
急住打仲衰

今日成日都有人講緊

開季小人用icon掛 呢個明顯先係佢個skill level

究竟呢集壓星有無用

集氣Robertson/walker futmax

係都集氣西甲先啦 英超出左好多隻已經

求佢出西甲 要84squad 我堆神器等緊佢上5000

頂佢打打下draft斷線當我輸

頭先打左3埸 中柱中到hihi 今晚不宜作戰

點解會越打越低

心理作用

英超中場3兄弟 如果要升級做icon 應該汁左邊隻先？
普巴？

今晚好lag
好幾場因為射波button delay打唔返平時既攻勢

條友輸緊2球比我就係咁㩒暫停
玩得咁辛苦不如唔好玩

邊隻係英超中場3兄弟

左閘84if上到230k無天理

利雲射波個手感好奇怪 唔好WL換
上星期未慣球球飛機中柱硬射龍
玩左50場發覺要超輕力1bar咁射就好易入

普巴迪布簡迪

迪布尼 簡迪 普巴？

銅2啦

一定係換走kdb 點會普巴

想知會唔會慢到接受唔到？

普巴用落都麻麻 想換kdb

可能一開頭好運d 掛 依家打埋幾場全勝先拎到G2
今年算係正式第一次玩UT, 早幾個星期都係E3G1 上上落落

喺wl傳波搓撚死條大陸迫搶狗 爽到

kdb換迪比亞路 普巴換blanc kante留住

唔識用普巴
反而kdb好好用 好重要

屌你老母EA 領先3:0 同我失3 球彈彈波 好彩最後90分鐘絕殺到

賣laca換kante推普巴打cam 4231點睇

Futmas Alli入手
用左97k

/換kdb打4231

兩球反dup時時有

如果KDB換左做 Prime柏金係咪downgrade左

柏金食ENGINE好撚勁

頭先32分鐘贏緊3:0 條友猜到完場 屌

kdb打攻中好勁喎

本身KDB都係食engine 分下波 後上健康射 比直線

Why not both

睇你有幾錢 我第一隻係執左普巴做baby blanc先

用簡迪 普巴防中

攻中迪布尼/柏金/迪比亞路好?

但係條友自我放棄囉

迪比sure

KDB贏5星腳+體力 柏金靈活D 射術冇得輸
Composure95

屌佢 圍住射左十球 中左四五次柱
對面第一球射門撳爆力就射入我

屌你老母 贏你三球都唔衝鏡

追我兩球就下下衝鏡

cls

最後尻猜到完場

廢撚到咁都有紅messi dllm

但我wl係咁對icon
我rating 86無icon
壓星會唔會對番廢d既隊

有無法國st好推
基沙>梅？

輸緊1:2 對家69mins已經玩角球旗 最尾中第二次柱追唔番

BEN YEDDER

今年似係沙基利？

依家普金呢個價真心唔貴
我個鏡頭入面九成時間都會見到佢

我壓左都一樣會打爆機隊架 頭先第3場就打爆機隊

Kdb我食埋hunter
都真係好慢
換左pogba打cam
好左好多

打sb我成日覺得有 88rate打電腦對面好恐怖

想問下點放coin

Prime Crespo work-rate得mid/low
諗緊入佢定係ucl live aguero

有無HormanGorGor 巴打係度？
場驚好緊張刺激

屌講好唔打 最後都係打左3場

屌美職爭一場呀

對唔對icon關咩rating事
Ea都講哂係跟戰續排

明明壓住對面黎打 可以係咁神救 中柱 最後互射十二碼 輸尻埋

CRESPO 任出 可以趁跌價入

應該直接做SBC拎佢 想抽卡

casemiro 食shadow用唔用得過

呢隻係勁 但唔算平 又未去到爆機級
做UNTRADE唔係咁抵

work-rate得mid/low其實係咪好大問題

無問題

諗緊入佢定係ucl live aguero
好似aguero數值靚好多

都係慢

ST黎講夠用好耐

crespo for sure

Aguero張卡靚勁多

睇下抽d pack咩offer先啦

咁唔同人有唔同需要既
最緊要自己岩用同埋有愛啫
玩得呢隻game都係咁先最開心

有無kante sub推介?要英超

究竟點先可以唔中scripting

torreira

普金嗰隻夠做?無做futmas

普金果隻點用呀

點解唔做

唔夠
好似無一隻差唔多類型 又勁

Lerma

有無巴打長期得4格

Kovacic Arias Rodrigo

哇, RODRIGO ST

正 Rodrigo 神鋒

冇干度比亞SOSAD

做兩隻

哇今日兩隻西甲!!!

我5格都打到好似泥漿摔角咁樣 我同對手一撚樣
大家禁X制傳波 慢半秒 跟住起動又慢半秒 好辛苦

ea 真係痴撚線，input 勁慢先有反應，我真係唔知點打，又話搞左個server 屌佢

正了

要2張totw

無沙基利

有車狗人啦

rodrigo

Arias要79好佛心

可以出貨了

發生咩事?

抵做

rating 79?!

Icon sbc呢

再見了我堆dc9
邊個時段放最賺

卡雲尼

雖然之前都做左flashback juanfran 照做埋arias

3隻都唔差 應該有得炒了

now 定到16k試下 應該都有人秒

Kovacic 終於車仔

想問下佢個要求min 2 totw係咪可以用紅卡？

no

而家即刻有得抽 UCL VVD 90萬

FUTBIN見到張RTTF SO9

屌 曼城d人永遠唔會有特別卡 車熱狗都有2隻

哇隻西甲rb低做到喊

新卡 西甲 kovacic
是咪世界末日了

隻ben yedder

VVD Cavani So9 痴撚線

VVD第5張特別卡

rodrigo
但係我有張歐聯卡，應該唔做住
砌左kovacic 先

係咪水我架 信左你啦

SO9 BEN YEDDER 正呀屌

想放rio換vvd

Mon實神器D水位

一開頭係咪特登壓低佢D能力等可以出多D卡

占士呀

weekly有張85卡蘇拿

贏9場ONLINE SINGLE MATCH換佢

周任 用銀卡陣贏9場

又要互刷啦

Vvd 應該過百萬

9場

好撚勁 速度有番70

kovacic 做硬

干sir有歐霸卡

arias rodrigo rttf ben yedder
西甲終於有一日好

86干sir

干蛇好撚貴
不過86 好想狗沖

加埋 86 干sir

滿意了 EA一波收我皮
想要個D出唒
BEN YEDDER 干SIR SO9 Arias
唔撚洗做ICON SBC了

邊度睇到

會唔會衝破300k

20幾萬 但好似抵

你上market已經搵到 有人抽到

痴撚線干度 DRIBBLING全+5
+4雙速 傳波又大BUFF
勁撚到仆街

恭喜哂西甲既巴打
Btw kovacic唔知做唔做好
中場好似無乜位放佢

干sir

終於到西甲..

又冇曼城人
Road to final 曼城出左局 ？

西甲大平反
一野爆哂啲好野出嚟

西甲巴打無野好怨啦而家 86干Sir 86 Rodrigo 仲有 Arias

230K James 好想入

西甲無乜勁中場
模組又屈
衰2星腳
不過應該會過

ICON級防中

Fifa points 有9折

新Mathieu 速度高過vvd 有無可能

唔做了
中場用緊明奴 老母同邊爐

西甲一晚崛起

華西抽中邊隊

西甲一下爆勁多人
到法甲撚呻了

我覺得抵啦 好似rttf 有機會再升

2點前抽鬼哂啲pack

Ben爺400k

隻拖仔射波痴撚線

干蛇無貨了

隻Arias 2萬砌到 勁撚抵 又係直接食SENTINEL

EA等錢洗到

等改range 而家30萬就max 但有得升級 同埋完全係icon級

邊爐太慢
用緊聖誕torreira kdb +聖誕明奴
應該無位放佢
有錢就torreira換謝仔

普金已經用緊rodrigo好好用 係咪要update聖誕版

仲有86干sir 同埋賓爺 換哂好貴

軌應該一定做

馬飛奧

卡叔 57 pace --> 70

歐霸係咪32強打起
條線靚咪有排up

快過vvd on9

有冇人入james

其實kovacic係借定係先借後買

借only 無買斷條款架 一定會番去皇馬

神器 4200-4300大把buy now

我想買kante搭老母 但驚太矮
儲緊錢買謝仔 但要買左if 啫喱先
啲貨壓住左未出到

西甲一野咁撚勁cls

呢堆卡係點有 抽？

屌喇星干sir成隻韋拉咁

干sir拍落prime比堤度無輸

屌好撚想課，一次咁多勁野博

見唔到嘅

要執後防了

依家買87 crespo係咪好不智

痴撚線隻干度比亞 同隻Ben yedder

做隻ARIAS要成隊波執過
右邊本身用緊mahrez+拖+walker

下我岩岩科冇喎

好似都係16强先再up 有排

唔洗up
已經icon level

隻arias都勁 又係蘇超lb個type直食sentinel

playstation hk fb

無人抽到干sir

433 LM 邊隻好

用緊普金Rodrigo ,值唔值得upgrade,但十幾萬加得兩三點

Fuck

市場一隻蘇咬都冇

隻干度諗起都驚

無人放姐 等改price range

點都唔好用pires

阿古路?

隻cazorla點打返嚟 利申阿狗 好撚鍾意cazorla

100k 好似有d貴

卡蘇拿都好正 一野buff到70pace

終於有收獲

更多巴
神器 Vidal放幾錢好

隻干度比亞 好想要

800得d垃圾

黑卡耶蘇都垃圾....

Rodrigo 130k其實抵

Mateo Kovačić評價如何?

掃唔到干sir

隻game真係好撚on9
岩先有場爆邊出地波離門都唔知有冇3碼隻普巴一野抽落條眉到 跟住比人打反擊一下收皮輸撚埋

隻rebic好正
可以買黎頂住普金雲拿先

一定做
依家睇緊干sir同ben yedder咩環境
買 歐霸ben yedder 唔買icon是否不智

Futmas咁無都無一張有興趣

買歐霸ben yedder 唔換icon是否不智

點答你 升到咁上下咪放

熱狗隻閘望落都好勁 仲有99jumping

係咪得罪左EA 屌 做曼城迷慘過隻狗

隻干sir 同88韋拉有得比
係H/M差少少

干sir改左price range了

本身2隻

干sir改左price range 500k!!!

上年我最愛既英超閘

想搶都冇

87細路換ben爺點睇

50萬又真係買唔落

再貴唔值啦

華西隊波頹到仆街 護緊級

禁區防守可以點做好d
成日比人猜猜猜 猜到有空位就射
一係就比人用背食住身位一下轉身射

岩岩30萬掃到個D 咁就20萬

應該話賣細路換ben爺+干度

問題係季初狂入波if都唔多隻 反而利狗隻隻都if sif on撚9

我都諗緊 但92細路勁太多

一個h／m 一個m／h
已經冇得比
仲未講自動封位 腳長到可以偷多一步

但唔賣嘅話連干sir都買唔到

曼城迷有無利迷一半數量都成問題啦

分身抽野真係好撚好運

聯賽sbc包

啱啱出d價都係痴線 會回落架啦

干sir50萬值唔值
同埋係咪無可能搶贏電腦 係既我唔搶

真係好on9 唔想玩英超但係拎住隻untrade黑卡 lkk同mahrez
兩隻都玩唔掂 反而有隻基沙文用得幾好但又無野連到
如果想轉玩西甲可以點搞 兩張黑卡放倉等sbc?

用緊fred打cm轉kovacic好唔好？

用過韋拉未 個身型都贏一截

馬列斯用到
lkk扔落倉

451 hybrid

我都係同比堤比
你拎神獸韋拉

一張原價幾千蚊既卡 SIF 值50萬 唔好玩我

好多都係國際賽

等佢回落先買

咁呢樣真

唔知係咪用慣啲放狗既人
用馬列斯差咁啲 佢健康射真係屈但勁易比人逼

廿鳩幾萬都係垃圾 犀利

落返250k水平我會買
對普巴無乜興趣
搭簡迪

用pogba hybrid?

D運勁到

希望星期1會回落
好想要

hybrid 我會世三簡迪包佢
但呢隻lkk 唔係個個岩用
馬列斯就451 右閘walker

賓耶達反而值 西維爾歐霸王

隻馬菲奧勁到

我會揀細路 因為真係有del piero zone

出面買coin 10蚊一定有10k coin
我幫襯ea 5位數
依家做緊 100蚊 10k coin

15 16之下已經升晒 唔買lu

你地謝仔買89定91

今個weekly任簡直係虐待

賓耶達體力75hh 應該好快斷氣
洛迪高3星腳麻麻地 干sir爆機級

得馬仔 費甸 後防4個係tradable

if ben gor直插

召集 銀卡單人比賽團

對比起哥斯達

隻干sir一定要買

跌左2萬 15分鐘內

Silver Home win HKG

UCL live 雲迪克10分鐘前賣緊70幾萬 而家90幾萬 輕鬆賺左20萬

你地呢d係抽咩包

kovacic 防守會唔會爭d？

搶到先得架

唔好成日講係BOT啦
全世界咁多人望住同一張卡
整係香港都可能有幾十個望住張卡
我覺得你一望即買 唔一定係BOT黎

想玩ben耶 唔知點轉好

IfSo9即跌

1200全垃圾 想死

我諗緊好唔好賣咗隻87細路
換哂ben爺+干度

睇黎歐聯版權係天價 EA傻撚左 呢個時候出堆咁嘅野引人抽

隻右閘好抵做
用黎連高甸 上面放哨牙狗

完全唔撚明點解要出 但真係好想課300 試下手氣

Main 分身算

好多panic sell , d高rate 西甲英超閘
買完呢幾日出sbc執到笑

隻ben yedder好正

47 balance 得唔得架

出呢堆野 再加個toty
啲普金瞬間變地底泥

想問下如果想做買人做icon sbc係咪過多幾日等聖誕好啲

屌你老母
我入完波直接R1 L1都要送鳩我鏡睇replay
抵你紅卡抽垃圾

打cb balance唔太重要

有無熱狗閘食評

自己荷包

好多呢d撚屌

本身if ben用家
最好砌隊西甲玩

toty 會係幾時
之前都冇試過玩到12月

Ben爺反而抵博 歐霸王西維爾

Walker ? 定係你講 Felipe luis JordiAlba個堆

前面Griezmann so9 Ben Messi 4個搞掂

ben爺 84已經好勁

Rodrigo無人討論

後面啦
仲有幾日，應該仲爆
仲要有crespo wo

Jordi alba跌左5000幾

講真 打st位
兩隻唔同類型
if so9輸sm wf各一
輸pace 輸靈活（唔係ball control）
但其他羸哂

唔好依家換
2月頭先踢歐霸
仲有時間等價跌

仲要張卡本身就勁

屌啦媽 今日岩岩先買完人就跌市

我講緊rttf搞到so9跌..
Ben yedder唔關事啦

sor 唔係好get

星期五買人on9?

想賣隻簡迪做Roy Keane / 雷哥斯達 邊隻勁d

會後悔

Diu咗咁多晚無西甲

今晚一爆爆成籮出嚟，仲要tradable 嘅好嘢

ea老母終於可以休息一下過肥年

防中攻中點比較
如果你係賣Kante應該要補番隻防中啦？

Kovacic 開心使用中

walker個價無跌
都係70－78k上落
filipe luis 本身唔貴 係futmas令個價上落
依家出張rttf 都無影響到
食張shadow 打stay back 可以挑戰marcelo地位

CM? CDM?

我用開binlo 隻簡迪岩岩抽
矮仔防中唔識用 高既幫我頂到波

有幾on9 星期五等派彩執隊打wl又幾奇
EA突然出新勁卡掠水就on9喇屌

轉頭做
我會儲齊開game個隊西甲
rodrigo wass kondogbia arias filipe luis
rodrigo試下食marksman
似一隻跑得快既so9

食shadow打CDM 配邊爐
習慣一快一慢

你要啦，你撚到隻干sir 曉飛
換埋仲勁

我都諗緊用If hazard+kante換依個組合

抽左12包50K PACK
有11包都見BOARD, 但全部84以下
又扔左720落海

做ed ali可以唔用shadow了

人類

開包
有暗花
橙光
法國
Cb
屌一聲
馬菲奧

照屌
EA屌少陣唔得

隻if de marcos可以壽終寢
功課同西甲隊都無佢位置了

有無比較過聖誕拖 vs 聖誕 高華鍚?

馬菲都好撚勁

尋日個ser已經係on9

法國真係好癲

乜refresh一下 rttf so9由1.5上到2.6

kante就咪鬼換啦
kante搭干sir啦

好在今朝冇入手 差d 中伏 現價都低左5萬

希望星期1會平d

法國隊後備都打死人

1.5m個時未改price range就有傻仔放左 搶唔到

幾分鐘貨仔 cdm 效果好嗎hh84應該實要換

我又唔想晒左隻untrade RTTF bino

Ben sir改左60萬max price, 賣緊51萬

見有正嘢 清返舊個啲sbc
點知中咗呢兩隻野 用啱啱好回本

我砌砌下都變左差唔多full team法國

干sir完勝bino啦

kovacic cm位黎 防守差d
傳波好d 輸遠射
結論係 唔玩開英超唔洗做

已經無人理今日d futmas sbc

Rodrigo

睇落同華拉尼差唔多 價錢平大一半

隻Ben yedder仲貴過if so9同totgs Griezmann

加咩chem好

搞店
同doumbia 一齊跑

食咩chem

Upgrade 晒其他位先再諗換走bino 始終隻bino都唔係廢

有呀隻arias幾勁 即做 洛迪高不了有SO9

干度呢下大BUFF真係冇撚得輸 唔需要考慮
係要睇下個價咩位ONLY

邊個黎，出黎同我認咗佢，又話連登home win既

比我入完又打真軍
等我仲諗住連登有愛

馬菲奧3萬8彈到上8萬

maestro engine
gladiator

公廁咪hunter shadow
呢d cm位好睇你想佢做乜＋有咩隊友
好難話一種chem最好

希望會落返4-5萬（利申法國隊主力）

勁之餘
79rate
全買卡 20k都做到
諗唔到理由唔做

頭先試左場馬菲奧搭華拉尼好撚勁

等落返少少 唔換icon了
直接干sir到完驚

用左13k就搞掂張rodrigo

聽日巴西出埋luiz得唔得

ea控制市場真係好撚勁
等你地追完呢轉
其實已經差唔多出poty

干sir50萬都冇貨
貴過簡迪
華西今季點升

前面再放埋干sir同簡迪

肯定用唔到完驚

你都無寫Lihkg ==鬼知你乜水，何況一開波都送左兩球啦，之後和返我都出龍啦，係咪一定要秒跳先叫讓?

d人買都唔係預算

法國功課隊

唔升都已經好撚勁其實

sentinel啦 本身已經夠快

都唔係，我隊名無改就真既，不過比我入完又唔走，我都8x分鐘先4:3 上黎吹下水者

晉左級會唔會升數值

屌，佢乜7都無寫撚知佢係邊個，淨係寫SBC，一開波讓兩球，之後和返我又出龍，咁都唔得

係我黎，咁依加點

西甲撚表示幸福黎得太突然

如果出中非會唔會10萬有交易

高速雙箭頭

聽日先入算 痴撚線ben yedder 500萬

隻arias 用紅卡再加垃圾廢卡就做到
不過依家有3隻西甲rb
Juanfran 定arias 勁啲其實

望一望蘇狗個價打左個突

干度應該仲有得升

If griezmann 歐霸Ben yedder if Mbappe
Pogba 歐霸kondogbia kante
Swap Kurzawa varane rttf kimpembe lala
垃圾lloris
Subs : if o.dembele if martial swap 禾堡中場 歐霸matthieu
勁得離譜 未計icon

會 仲要歐霸係32強升上去

Fifa 18 有幾千points 未用。
但我已經開咗Fifa 19 玩到而家
仲有冇得transfer ?

好想做kovacic
但又好似無咩機會用

個龍就係問題所在

打完一場的kovacic 食shadow 搭邊爐
同白簡比 防守企位較差 不過防反一流
H/H滿場飛 74分鐘換白簡冇問題

fb 桑法蘭大勝

有華拉尼用25

升左100萬既

啱曬 反擊要員

無乜點，覺得你曬你大部份自己時間，同曬我少部份時間者，同埋咪講到你讓我先贏咁，入完你兩粒派晒膠

我個陣想換白簡返黎但係見到Kovacic就唔知到底要白簡定Kovacic好

左右兩翼If hazard+sif mahrez變
Totgs Griezmann+uel ben yedder係upgrade定downgrade

幾岩我打法
初玩普金已經有用

你多唔多用CM CDM 推進？
定係靠CDM 主守？
主守用翻白簡

係咪改名做silverhomewin

4萬 vs 唔知幾多萬

意甲 撚表示公平咩
Rodrige 做後備殺手好無？

諗住出sbc
點知ea咁撚奸出rttf

屌你老母啦，之後和我咪又係出龍亂鏟，明撚明就你係你無寫自已隊名先，仲要放上黎公番

張雲迪克好撚型 個樣都值50萬

所以真係做黎擺同埋燒柒曬啲on9紅卡

我肯定勁過隻蘇金寶多多聲

出左rttf ben yedder
if都唔是好跌咁

如果利狗16強對拜狗兩場雙殺 即刻+2點 係咪去到半icon級

拜仁咁易食咩

唔係一 round +1 ?

香港好多人打機真係好冇品，下下都從後落剷，10球有9球都係咁做，傳完波眼尾都見到自己個球員比人鏟跌

係咪唔識點防守呀，上youtube睇下片啦，見到個ac仲要2012開始到而家

整rodrigo定等gameiro swap deal好

差隻雷斯

3隻都做晒

有無巴打刷卡叔

拜仁今季好似食左屎咁 利狗未必唔可以雙殺架

聽日出就好

求教各位 之前打開有牙朗442
E家轉左咁 係咪打4231好 邊個打中間好
定打4222好？

LihkgAwayWin
Thx

等出沙基

我屌番你老母啊，我公審你唔係咁既語氣啦，人地話你我第一時間話自己無改名啊

戇鳩仔講笑講真都唔識分，曬鳩晒d時間輸咗又要話你讓我，係啊，我真係多撚謝你啊，無你我無得贏啊

唔升都用到尾 icon 級 又型

d神器連4200都走唔到

我會用拖仔同dele上前
一隻CM留後,而呢個位正正就係諗緊放白簡定Kovacic好

幾耐無睇 而家fit撚到

ben爺同干sir都50萬。。。。

因為張Uel太貴

真係好耐無睇拜仁 今年阿唔洗對佢

1516緊 邊隻好？

我覺得拜狗就係驚速率好高既波
利狗正正就係呢範
感覺好似14年蝗對拜狗咁 格食格feel

等跌 而家根本炒價

本來儲緊錢買if ben爺
宜家想做左隻xmas rodrigo佢算

拜仁正選前面幾個都3字頭 猁當打好多

Help

睇你有無用馬體會中堅
連chem易
最好做arias
de marcos 有得買返

一晚第二次抽 簡迪同耶蘇仔 咩事隻分身。。

菲臘比路爾斯都好似幾好丁

貴到含
唔知之後幾錢 有60幾萬係手

屌你
一晚曬兩次命

我黎

Rodrigo要幾錢整

痴左線 完全呆哂

邊個3字頭 咪得利雲岩岩30

重點係後面 呢幾年都係跟唔上節奏好快既球隊
今年對隊多仔都係好例子 雖然係輸得有啲無運
果年蝗 牙朗巴爾迪馬利亞幾腳就收左佢地皮
今年利記我覺得算係強化版多仔

洛賓 列貝利

50萬真係買唔落手

連贏四場之後連輸三場
對普金vardy jesus仲辛苦過對牙朗

jackcheng係咪呢度巴打黎 認得個名

robben ribery

佢兩個仲正選？應該無咩人睇德甲

對左場蘇金寶 好彩無做

上場列貝利後備
洛賓傷左

終於打到夠鐘開波

same

真架 又肥又大舊又頓 成日輸12碼 轉身慢
我拎隻laporte無咁嬲

屌佢老味，呢個又邊個仆街黎架，改做乜鳩silverhk home win又要打真軍，打真咪撚學人改名啦，又要做雞又要攞貞節牌坊，入一粒睇晒reply仲要2條友打比我入番三粒

今次我改咗做lihkg home win架啦

唔該想食免費餐就跟遊戲rule玩，你改得home win你客咪比人入一粒好，自己老烏走場好，咪下場再黎囉，又要入場，入到又打真，咪撚影衰香港人啦
影撚衰連登啊，方死人唔知lihkg 多狗西咁

洛賓11月到12月都差唔多係後備入場

基拿比正選 另一邊就列貝利同高文爭

本身有de marcos 唔知 arias 算up定downgrade

係啊，香港人狗撚到夾埋出術都可以無品架

香港人打fifa 狗撚最多

第一次中rttf卡

數值差唔多
都唔預佢走上走落
防守要試埋個模組撞唔撞得
arias印象中係alba類

So9卡面

等食評算啦咁🤭

多多謝爸打

得110k 差少少先夠做rodrigo
賣下人博下先

咁都撞返

2萬都唔洗 屌左先啦
有儲卡既 直接做都好易

大家都好似好易中咁

快手啦，等你咁耐想pause 直走唔益你，入完又要興祝

痴撚線 守完個角球彈左個波出去35碼左右 對面隻尤西腳不著地燙射 一支火箭咁外彎入死角 咁樣輸

輸呢啲波真係好無癮

巴打們
walker-> rttf aurier
點睇

仲要打左成場 大家係技術相當 2-2
臨尾88分鐘比人入啲咁嘅波 我諗對面都係鳩禁
輸呢啲波你淨係得個睇字 咩都做唔到

好撚多ea打手

無乜巴打刷卡叔

之前拎到佢張紅卡，唔刷了

今日打左5場 可以瞓了

屌 ea要你輸真係冇得唔輸
角球自己友kick 跌個龍
玩條撚

隻hazard賣左了
del piero 我黎喇

唉屌，未試過打wl 打到想棄驚， 開始到而家一路平均開局都起碼14場10-12勝，屌你老未今個禮拜真係唔知做乜7事打撚到16場8勝，又要等下個禮拜再望衝elite, 我屌你老母死仆街ea

中到個下好想大叫

好多打手 痴撚線 中親都幾百萬

行咩運

ea員工就專心搞好隻驚啦
咁得閒上連登

賺咁撚多個server 仲用緊薯仔，過唔過意得去呀？

係我都想買佢嚟連我隻基沙文
但係最大問題係驚佢無得升
十六強就對祖記

灰撚到你而家俾我中隻古烈治/真朗我都笑唔撚出

好重打手味

練好啲技術聽日心平氣和再打啦 咁燥越打越唔掂
利申:上星期top100 今個星期希望至小有e1

我都抽到呢條打真軍嘅假撚，贏到咁上下send左個thank you message畀佢。

乜撚野呀... 2隻ICON又POGBA又邊爐

好癲 個個都咁誇張

我認我中打手計，開機抽

抽左600 最貴得Thiago 回頭是岸

岩岩博抽野走去做左隻ICON SBC
中sane+umtiti+值3萬既歐霸卡+幾隻84 已經好happy
呢個又真朗又蘇格拉底真係痴撚線

我都中過好多次伏，同佢兩包定生死

天公平既
game運好， 現實黎緊可能會行衰運

全場禁撚住人打最後輸12碼被人反cup成巧 ea好波

西甲撚仲有咩好講

求個淘寶網址
要課金俾干sir同ben爺了

人地重課 點同我地比..你望下佢fp幾多 應該當月供咁個個月成份糧車落去

岩岩中左rm隻st 值3萬only

咁多位巴打我都係訓啦，得張 76黑卡同Ibra

聽日又要捱飯盒

一路以黎都穩穩陣陣有個20勝，就係差少少上到elite, 今個禮拜真係無諗過有個咁既開局

哦，原來真狗撚黎，等我仲送番場比佢，仲要夠膽騻嘴話我公審佢

香港人真係最撚叻就係做錯野仲要聲大大，唔該啦各位，做中國人已經好撚羞恥架啦，唔好攪到大家連自己都覺得身為香港人都羞恥啦

我唔想有日睇電視又要威又要戴頭盔訪問咩fifa 玩家最仆街又係香港人no 1

上個月先開始玩 開頭課千六蚊開好個頭 點知抽哂中得隻普金阿古路
唔信邪課多四萬幾coins 一路中垃圾去到25000
諗住放棄等到有ultimatepack 抽
到今日見到有ben yedder同干叔 忍路唔到決定抽
點知⋯

早d瞓，休息吓
養足精神聽日再打啦

走啦

Sam哥聽日或者後日得閒加你跟你學下野

Sorry lor

諗諗吓都係淨係買干sir算
細路d射波實在太勁 唔捨得換

做完 希望好用

切磋吓姐，分分終你贏我啦
我夜晚去咗玩pro club
依家啱啱先打到8勝
依家都瞓，聽日再打

睇pts

if godin 一野被so9推左上200k

2球野買so9 會用if 高甸

想試gullit既話買隻rttf 拜山
好撚勁

干sir完全無貨

arias定sif lala

server是咪又收左皮

Walker

連到嘅話一早用咗
得依2個選擇

baby rio幫到你

那有錢
咁你覺得sif lala專係arias好d
如果arias好d我就做

arias 100%

認真咩？

信你啦

原來arias咁撚易做

速度 體力 防守 全部都贏

拖利拉 D FRD
又易做又好用

西甲反級大勝

有arias 有de marcos
有dani alves
隻lala好似賣得

聖誕節SBC永遠冇好嘢中

想問下 屁馬有咩中路位可以同佢做hyper link
唔想再用卡雲尼

中場都係得拉比奧特用得下

擺屁馬去中路位
7chem夠做

尼馬7chem都好勁

真係咩

岩岩發現可以咁連

你見我都係7chem

睇細項 隻arias好勁 大數82唔準

雲迪克又入波

已做 聽日試

有無機會TIF

細路87無traits波 點解唔用90

沙拿potm

比個挑戰大家
我要用到既野：拜山 mbappe neymar suarez
求砌隊

出緊特別卡

感覺佢係同81簡些路好似

full chem
某一隻7 ok?

最大化

高成11phy

我用嚟打st
同埋87依隻快d體力又好d，又H/M
90嗰隻M/M
雖然應該唔大影響，不過我都係想用87依隻多d
射波已經好屈機，唔緊要啦

冇預算
全icon

呢招乜撚野名堂
kick off goal 到咁

旋風地螳腿 有無睇少林足球

唔好咁啦 其實我而加果隊都ok
左邊拜三角 ＋扭阿 右邊祖三角
cm dybala 6chem 前面psg三箭
本身自己有隻硬吹蘇咬 又唔想用卡雲尼

kovacic抵唔抵做？ 中場以經有kante lerma 拖仔

原來呢隻係少林足球
仲以為玩緊fifa

買GAME 送個D 包係送到幾時
係咪就黎完

預算又冇講 你而家隊波又冇相
除左全ICON都唔知點幫你

少林19

禾確特絕技花式版

笑撚到我醒哂

入左佢個曲一包都無比我

送20個星期，宜家好似仲有6定7個星期

咁樣 都幾滿意 係隻前峰玩撚到燥

冇送比我好耐

有冇巴打一齊刷卡蘇 已改陣名做 home win lihkg

今個月夠卡換JUMBO RARE PLAYER

無神神比包皮屈左三粒，即刻賣人買隻 if 返黎玩下

比隻最勁既你

如果比真朗屈3粒會點

。。。500k內啦

vvd洗唔洗出if

比rttf 頂住
無得出

課金買仲賣過手制,唯有飛手制

干sir仲未有貨
唔係想賣超過500k吓嘛

2 星 wf, 會唔會傳到佢腳好易斷

完全冇問題啦，都係搵佢專心防守
搶完波即刻彈比人
普金已經好撚屈機
佢仲要有燙射技，有時左腳有位燙一樣入

左腳勁BAN遠射都好撚勁

D位仲要無重疊，痴撚線

Reus 今日又一粒，9 成又入選 potm，投票應該佢又玩曬

防中位
普巴 定if 邊奴 搭干度比亞好

kante + 干sir

隻rodrigo 睇落同swap 隻gameiro 差唔多

簡迪仲係企緊近百萬

普金夠做啦

岩岩中咁撚多野 兩隻ICON 百萬怕乜

普巴防守要手動，但反攻好勁

手頭有隻普金蘇9 想賣而家放唔放好

西甲個sub有無食評

Sbc sorry

NIF VVD 定IF吉百利好

Rodrigo普金都好撚好用 根本唔似得3星腳
頭鎚都入好多波

有兩個

出隻咁既干sir
又想轉番做法國隊了

買到先講野

係咪一開始23萬？宜家50萬都買唔到

升完max price應該都係60萬內

宜家做icon sbc就正

集思廣益
我打41212(2)想買kdb換下個中場

但係如果我擺kdb係cam綿奴cm
會唔會個中後唔夠人？

同埋想用bailly換ucl live van dijk抵唔抵？
定金卡已經夠做

想買隻拜山踢防中，另一隻防中應該揀高大既定係矮既癲狗型好

平均型 witsel 多蒙特另一隻防中

If delaney, 乜都有, 94 氣走足全場

我就係2點後做左個ICON SBC
一隻新野都冇中到

法甲仲未有好野, 希望法國果日出rabiot

Thx，試下隻IF delaney先

聽晚varane

出呢隻應該會炒得好撚癲 可能造番低干sir個價

60萬買隻接近88 Vieira級數 仲要有得升

輪到輪到法甲聖誕 sbc

H/H 全場無限氣飛, 完全唔似 82 , 2 萬好抵玩

未到韋拉
最近應該係baby blanc

有無咁撚誇，爆機卡級數

老老豆豆 baby blanc def同phy輸成條街

4x 萬正常 d, kante 都係咁上下, 依家 overprice

睇錯 贏blanc(baby)
小輸petit(prime)
但未到88 vieira

搞店埋

rabiot用左幾次都覺一般

圖鑑獵人你到底有幾多身家

用過88/91 Vieira
干sir模組唔改既話 模組同Workrate就一定唔夠Vieira
但數據上已經同級咁滯

分身黎 岩岩連中兩次kante if Jesus
一次過做哂雷哥同堅尼
就黎拍住正身

力量唔係高到可以bump開對面

升多次兩變偉拉...

升一次就勁過petit啦
升兩次勁過baby vieira

有身形同全能, 加小小 rating 就夠做

佢進攻好普通 又唔可以迫搶

升到85應該用得落連包皮都要

有冇futmas rodrigo食皮

原來打些路迪 干sir入得過

y
邊爐咁撚樣都40萬 干sir勁十倍

仆街 好想要干蛇

呢隻拍kimpembe有得諗

想買d costa/大盜番去同阿朗打燒味

[img]

打燒味比我就用哥利斯馬連拜仁baby 古烈治

俾d意見

可以夾包皮尼馬

1) 唔會
雖然我反邊爐 但簡迪+邊爐夠守
2）ucl live係買佢升值同卡面
抵玩一定係普金

唯一作用

包皮+艾維斯
or
walker+ sif mahrez
後者好似downgrade左

100%前面
暫時睇唔到邊隻no icon rw勁過包皮

Messi

用落我都覺得係包皮好用